====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les raisons sont connues  : la taille trop petite de nos communes ,  l ' absence de personnels formés dans les services , le trou dans la raquette des formations d ' urbanisme qui , manifestement , ne met pas sur le marché des professionnels modestes mais compétents comme ceux qui aménagent les espaces publics suisses , allemands ou catalans .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

